Ricko食女單野到底咩情況？

有冇巴打知？

完全冇人提

推到佢仆街

連登仔嬲豬人地有女食, 佢地打完飛機射左出嚟就唔忘記得件事啦

推

Ricko都修心養性，屌完條女識幫佢抹返d精啦